邊一刻令你開始鍾意你男/女朋友？

本身讀大學果陣識
見佢平時放學就即刻消失
後尾先知道 佢一放學就去照顧個兩歲的BB
係佢嘅姪仔嚟 佢係發自真誠咁鍾意小朋友
嗰一下覺得佢好有母愛
加上我鍾意聰明嘅女人
最後一齊咗 結埋婚

冇女

好奇你點知的？

男人點會有母愛

摸我個頭
唔好亂摸女仔個頭

有棍絲69

知道佢原來暗戀左我一年

拍咗幾多年結婚

屌我條女好憎我摸佢個頭

佢中學果陣比我攪大肚 肯為我生出來
雖然最後佢當個仔係姪仔來湊但外人都覺得係佢個仔來 鬼叫佢咁有母愛
同埋佢好聰明 無讀書年幾照上到大學
跟住上大學搵到長期飯票就離開左我
不過都佢會背住老公同我出來爆房

..

之前運動成日食過tg，佢聽講食綠豆可以解毒，買左綠豆沙俾我，雖然好傻，但係好得意

食野唔會雜雜聲

咁你有冇結婚

個仔唔洗你養？

我做緊嘢 佢係咁望住我
搞到我失曬魂 係咁做錯嘢嗰刻

冇人想知呀

去廁所睇到佢背面時覺得好warm

阿哥，又係度見到你

唔想知你幾幸福呀屌你老母

乜宜家啲人咁on9，發嘅夢嘢都好當真

去grad trip 間房有野
一齊去個女仔唔覺訓左
得我晚晚被嘈醒
之後同佢晚晚一路skype call 陪我訓
佢話之後就唔會再遇到
因為之後去旅行都會有佢陪我
聽到之後 心跳好快
返黎香港之後 過左排就一齊左
之後真係去親旅行都有佢陪我
一齊左咁耐

諗諗下真係無咩特別邊一刻，純粹係日久生情

咪𠹌stalk = =